聽完劉細良細緻講攬炒巴講話,攬炒巴真係勁,另外佢講本土派要準備成主流,黑警係集團式犯法家下只推幾個食

佢講得好岩
本土派未準備好成主流
值得一睇

本土派成日比人針對

佢講得岩

本土派唔好成日覺得自己係小數

推

幾時坐低

佢梗係踩本土派架啦
佢共產黨㗎嘛，中策組喎

同埋佢有點我聽完寒左一寒

就係天崎放返出黎本土派會成為香港主流
帶領香港
本土派準備好未

同道德會唔會重SET到咁高
一定要無大台

佢邊有踩本土派

佢反而係覺得本土派係主流
唔好失敗主義
覺得本土派要有海納百川既胸襟
要準備成主流

一定要大肆宣傳攬炒d乜，要建立d乜，而家『攬炒』一詞俾左對家宣傳佢地果套，一定要正視聽

一早block左你

本土派不是少數

佢講得啱
宜家本土派係主流
更加要話俾全香港人知要點具體攬炒，攬炒就係將政經結構重新洗牌，踢走支共中資
而唔係俾對家宣傳咁搞到人人冇工開
攬炒就係先破而後立，鳳凰浴火重生

Push

係....
但係本土派未有準備帶領香港

真係聽下

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

佢話本土冇執政意志我又唔是好同意
事實係大部份泛粉都唔聽教 比本土更固執
望下泛登就知

本土派要準備成主流
出自佢把口 請示左肥佬黎未
以家重有本土派? 14年果班都可能係
以家阿豬阿狗泛民建制 一選就叫自己係本土派
重未計果班自稱本土既素人但跟本係泛民既邊皮組織

要成為主流既應該係獨派
睇下邊個夠譫講果個就係真獨派
就睇下你泛民夠唔夠譫叫獨立 DLLM

「攬炒」係一套博弈策略，不斷迫中共做選擇：
一係你就軍法統治，一國一制，但中共會失去經濟利益，失去外資與走資渠道；一係你放雙普選，中共暫時保住經濟利益，但從此會失去香港的統治權，受制於香港同外國。香港隨時可以獨立，變相會動搖中共意識形態。讓步會造成一場政治危機。

攬炒，其實等同「魚與熊掌不可兼得」。要政治就無經濟，要經濟就無政治，最後都會接近乜都無。弱勢一方知道自己的價值，將對方迫埋牆角，我理解的「攬炒」就係咁。

Same
果條分化撚黎

x 3